點解moov或者spotify咁少收蘇永康嘅歌曲？

啲舊歌差唔多全部冇曬， 版權問題？🤔

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意

垃圾冇人聽費事買版權

唔係啩佢啲舊歌好多人都鍾意聽㗎喎

個人垃圾
聽少D